作家杰罗姆·克林科维茨(Jerome Klinkowitz)写过几本关于冯内古特的书，他认为劳伦斯可能只改变了手稿中的一个分号。 《第五屠宰场》的早期草稿揭示了库尔特·冯内古特的挣扎|汤姆·罗斯顿| 2021年11月11日|时间 
 我指出“更明显的分离”这个短语，我认为分号的目的至少在一定程度上是有节奏的。 Donald E. Westlake | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 新材料包含分号; 如果有人给它找麻烦，它就给我打电话。 Donald E. Westlake | 2014年10月25日|DAILY BEAST 
 在枚举中使用分号，就像上一个例子中那样，是为了使各个部分更明显地分开。 “停止”|保罗阿勒代斯 
 冒号用来表示比分号表示的停顿更突然。 “停止”|保罗阿勒代斯 
 一般用逗号表示的停顿，当逗号在句子中用于其他目的时，可以用分号表示。 “停止”|保罗阿勒代斯 
 如果连词“和”插入最后一句，就用逗号代替分号。 “停止”|保罗阿勒代斯 
 当然，这条规则必须由更强的点的规则限定，特别是分号和冒号的规则。 “停止”|保罗阿勒代斯